# Procedura testów

## wersja 1.0.4

- [ ] Podpięty do zasilania wyświetla wideo z configa w godzinach odtwarzania
- [ ] Podpięty do zasilania bez modemu wyświetla wideo z ostatnio pobranego configa w godzinach odtwarzania